發夢見到你

分左手三年
今日發夢見到你
好掛住你

sam